開心速遞（194）Terry Max 生日快樂 | 不要賓穎主題曲

故事線集數list

Jenny icy做乜拖手

有大搞大

Jenny表示冇左件事，趕住去yo

垃圾清有新衫

冇期望冇失望

清

趕住比人屌

我阿max

Jenny黑長直

兩房鬥大

大小姐呢刻對Terry咁溫柔

希望阿max唔知呢個先係背後嘅原因啦

家姐 舅父

有新衫

家姐對你不嬲都咁好

大小姐唔記得terry生日

唔係幫Terry慶祝生日

皮膚都係黑色

Terry好慘

四院

東華四院

好橙

下？

不過近來少見垃圾清曬腳

冇人記得你兩個生日

terry要反了

好慘

准許州官放火

初戀cafe

綠帽因禍得福

阿清

群姐又攞料

又有垃圾清

清出賣大小姐

又想賣料

咁不如囇心口

好想跟阿清入廁所啊

又做鬼

群姐要同邊個交差？

垃圾清

好姊妹

又話好姐妹

假樣

群姐

蓮群結黨

25再25

isabella

群姐同大小姐嘅關係

群姐咁對自己嘅好姊妹

大小姐咁好嘅，幫Isabella買歐陽波比嘅精品

垃圾清賣點唔係睇心口

點同爹Lee慶祝

唔係叫垃圾清了

清個下巴仔

我屌

垃圾清好正

群姐秘撈fatfat啦

笑死

比個氹佢踩

係可愛

群姐食哂兩家茶禮

跳火圈

群 姐或成為最大贏家

大小姐吹到好大

群姐都覺得假

經你把口講就變真

連群姐都覺得假

有Bobby
一定揀出賣

JENNY

好假呀大小姐

電腦分析，lin 餅應該幾大

有啲似上年新年派利是嗰集

Isabella又贏
食哂兩家茶禮

係遊艇跳火圈

群姐係接龍KOL,大小姐都要利用佢嘅宣傳力量

仲要2邊都唔得罪

啱啱大小姐係廁所果場好靚

笑到仆街

又交響樂又馬戲團，遊艇定郵輪

成條清潔TEAM得群姐一個會收錢賣料
其他人都好廉潔

未見過有其他清潔姐姐wo

係得佢一個做清潔

上個禮拜有

唔同左樣

上個禮拜先知清潔部有其他人

革命嗰集成枱都係清潔姐姐

柒咗

嗰日miss咗

仲多人過尋寶圖，清潔部隨時係接龍第一大部門

icy

唔係人人都做到大小姐嘅好姊妹

危地馬拉

搞大佢呀啦

踏入左八奇思考領域既第一步

有錢真好

俾威仔知道實激死佢

Me three

Gordon Ramsay

gordon ramsay

Gordon ramsay

gorden

吹大d

藍斯都有

gordon

icy好無奈咁嘅樣

gordon ramsy點會比面你啊

RAW!!!!!

Gordon

max

大小姐奸笑

wheres the lamb sauce

Jenny有無同gordon搞過?

真係搞雙倍

又呢條友

屌想睇假gordon

屌你 真係有gorden

邊撚過來

屌有人扮gordon

Gordon 講中文

GORDON有冇扑過jenny

屌 老臨都搵個好d

識廣東話

好柒

唔該大家唔好對我老婆咁多幻想

Gordon講廣東話

Gordon Ramsey

洋腸

乜9

Jm9

gordon有無做過jenny sp

個gordon咁樣嘅

大小姐失敗在同咗Terry講原因

金鋼

IT’S FUCKING RAW!

Jenny 英文好過Gordon

含撚算啦

jm9

點解個樣有啲似凌凌嘅

大小姐好奸

浸水咪得

50盒

get out!!!!!!

jenny成日被撚

大小姐

食花生食得好開心

三個都著藍色

你睇唔到我食花生食得好開心咩

又竟然真係切
乜Jenny有可能識揸刀嗎

jenny有冇一次反到擊

垃圾terry又25

只要幫到手 做咩都得

TVB切野係咪一定會流血？

25 terry

所以terry呢啲大愛撚做唔到大事

大小姐一定有上連登

唔怪得大小姐又要殺terry

Terry行路都行得好on9

terry真係好撚煩
成人懶好人
屌你老母煩撚到
現實有呢d人一定屌撚到佢仆街

Terry個樣

唔幫手仲要篤背脊

個帳篷又會咁撚寒酸

terry做咗二五仔

以為terry唔想老豆唔開心做25

Terry肯定係鬼

屌

反轉

又反cup

Terry 25仔

但如果利用到佢就

terry食撚屎啦

所以劇入面個個都想殺咗佢

jenny反擊成功

Terry準備受死

Terry 25

大小姐個樣

抵俾大小姐打

肯定terry累事

上次起革命

terry條仆街

25仔terry

Terry 又25 頂

幫人反cup
Terry 你真係

25

塊面黑到

Terry真係

唔關事係咪做好人， 佢一有利益就去害人

大小姐黑晒面

抵死啦 terry

大小姐個樣嬲到

下一步terry自爆

大小姐要殺人

就嚟爆炸喇

terry 仲有心情喺度食嘢

自爆了

枱面碟蝦放左幾耐

Terry都唔撚明
二房得勢你真係屎都無得食呀

唔好買車比佢呀

唔好嬲

出事啦

大小姐開始立flag

佢真係戇鳩到仆街

死喇上次外戚聯盟俾terry知道咗 係咪又要25啊

咁天真

細路呀

大小姐要殺terry啦

terry真天真

大小姐咁溫柔講嘢

Terry GG

大小姐拎定刀

諗到大小姐為咗25 terry勉強自己同Jacky一齊就好唔抵

我要殺咗你

一陣又殺左佢

天真

殺死佢就岩

點會唔嬲

其實KC係咪想食咗佢隻車

死得

Terry大鑊了

吓

terry唔死都冇用

大少姐真係好錫terry

molamola

再見啦Terry

Jenny個樣

呢下轉身好可愛

25仔

綠帽max

terry

Max又著湖水藍

Terry太好人

RIP TERRY

真係豬隊友黎
大小姐做咁多野 你一野就反cup

今舖真係覺得terry好撚鳩

兩公婆成日放閃

terry雖然好好但真係好煩

真係殺左佢

KC

kc終於唔禁住佢

今次連觀眾都想殺死terry

terry乜都講哂出嚟

25 terry
一路以來識錯你

又俾人鍊頸

今次kc冇阻止 terry molamola

Jenny 人間性器

支持大小姐鍊死佢

Kc都唔阻止佢

食細龍生咪得

所以職場寧願請狼都唔請豬

今鋪terry真係唔抵幫嘅

andy唔係大小姐嘅人咩，走嚟幫二房

jenny

Kc

Max都好on9

垃撚圾編劇

jenny心諗: wfc

Jenny:

jenny去搵john

max良心發現

Jenny又去搵人做愛了

jenny個樣

2個on99

jenny唔洗慶祝不知幾開心

max其實幾錫terry

Jenny勁撚嫌棄

兩兄弟

我唔係大小姐都會啦

龍家兩個戇鳩仔

Terry真係好善良

到底條友頂巨型綠帽幾時先除到
一路都拖住件肥雞當寶

好想做有錢人
就算做廢青都冇問題

難兄難弟

始終max同Terry都唔係同一個老母生

好sweet

有時都覺得大小姐對Terry好惡，但咁樣真係抵大小姐嬲佢

兄弟情

佢打工要兩邊走， 冇話跟邊個

terry真係傻得好勻循

kc仲勸大小姐

max同terry都好好人

龍家兄弟線

max都係個好人,可惜生係呢個家族唔可以做好人

兄弟

後悔唔切埋蛋糕先坦白

咁都賣到廣告

咁fd嘅咩

so warm

呢集無gordon屌人差咁啲

龍氏孖寶情深

我哋做乜春嚟呢度呀

大小姐真係開口埋口都鬧人係二房嘅人
阿龔係咁 而家terry都係

大房係真愛嚟
今集大小姐KC咁樣啫
星期四五就為咗搶terry 黃賭毒都掂齊

呢2個細路啲戲

有冇人記得風少

好撚樣衰

MAX一出場果陣好似好衰格

幾似樣咁

真兄弟

咁有錢租酒店都得啦

好warm

Bromance

細個版terry睇落醒目過依家

咁有錢生日得孖寶蛋糕食其實都幾可憐

仲好醒tim

唔想記得

但豬都唔係豬得咁離譜㗎嘛

便利店食蛋糕回憶

好唔習慣佢2個咁fd

而家膠化咗

細個時terry 會唔會聰明過依加

當生少個

你唔要我要

大房要贏其實放Terry過去二房就搞得掂

好後悔 好後悔冇切埋蛋糕先講
Terry真係好得意

屌 聽日

安仔

又到on9安

下集賣廣告賣到

Max 個樣有d奸

On9安

呢d先岩feel 下下都反cup又反cup 睇到想寄刀片

預告做乜撚野呀屌你

之前好似講過話感情其實幾好

金象米

on9安既回合

個預告jm9

做賣prod

又黎on9安

包金像米洗唔先咁大包

原來個鬼佬改左個好型既中國人名叫易宇航

安凌強壯西裝look

係咪搵錢醫譚道德後遺症？

on9安又派膠

00著西裝

其實佢地好可憐 只係兩房嘅棋

放心喇terry 大小姐同kc咁小氣下年唔會幫你慶祝生日架喇

大龍生送左去外國養傷， 仲好似冇左做鬼既記憶

下集好似係阿壯為主第一條主線？

咁有錢，我都想咁慘

係

當年玩科展，我地真係有諗過呢種電飯煲

就咁聽到佢個預告介紹把聲都feel到佢陣膠味

Terry好d 大房由家姐企出嚟
Max要自己撐

但聽晚似係廣告雜誌系列

兩個兜兜

而家笠左唔知幾多頂綠帽

有錢人+屋企重男輕女
縱到佢地兩個都咁天真
爭繼承都只係老母俾佢地嘅價值觀

之前max唔係串過terry咩
點解會變到咁fd

負皮既出黎面對
唔好陰陰濕濕咁走左去

安仔手語

可能係因為個廣告先知俾條主線佢？

不過佢有得試下做主線都好嘅

應該多到數唔晒: 珍妮的世界地圖

今集又多個gordon

呀清做女友、老婆就啱啦

你識條春咩
Icy又靚又叻 知書識禮又大方得體
唔做女友嘥哂

如果大房收服埋isabella，應該無得輸

應該好難收服，對方出一張$1000就做25仔

阿清冇乜機心 個人純真 唔會睇唔起人 屋企有錢
相信算係完美女友同老婆

除咗整過容 (戲入面)

賣下廣告都ok, 都要比返條高質主線出黎架

大房其他人就唔知,但係群姐同大小姐係好姊妹喎,點會出賣大小姐...

頭先已經出賣緊，只不過比大小姐發現

個gordon ramsay 係咪橙不忍島個將軍嚟

未發高燒果陣可能係ge

生死關頭果D群姐識分嘅,之前群姐都好似試過假扮幫二房,跟住通水俾大小姐...

我都覺得好似係
本身冇諗過gordon個條件淨係切洋蔥,
仲以為會玩番佢鬧人啲對白嚟做笑位,
例如攞兩塊包夾住Jenny塊面要佢估自己係咩

鍊死佢鍊死佢

大小姐都知群姐嘅傳播威力強勁

係囉 有啲嘥咗Gordon Ramsay嘅狂燥特色
想睇Jenny被佢撚得勁啲

Max對Jenny真係沉晒船 成個on9仔咁

係咪得我一個覺得最尾兩兄弟慶祝個度都幾warm呀

個人覺得阿max依家個定位變咗阿風
記得好耐之前有集係講大小姐講自己點解會咁惡 ，但後來terry講返個完整版都係大小姐衰先 呢集係有交代過terry同阿風細個係同病相憐 依家無啦啦max同terry變咗知己

Max 都唔知帶咗幾多個綠帽

湖水藍

凌凌著住套紫色西裝好正好特出。

我覺得其實max內心係好羨慕terry

有無人覺得jenny 越黎越正

Terry 雖然傻，但身邊個個人都咁錫佢。但阿Max就無咩人錫，連朋友都無咩

咁Max都真心覺得Jenny好愛佢，一日未踢爆Jenny畀綠帽佢戴，Max都仲沉醉喺幸福婚姻裡面

咩事?棋靈王分身account?

00西裝都幾似佢爸爸
如果真係做返律師就成日有西裝00睇

Terry

許願池希望編劇寫返凌凌做律師（攝影可以係餘業）

大小姐之前講嘅公司請食飯

湖水藍真係好正

博士

根叔飲凌凌杯孫新抱茶
安凌安凌安凌

其實都幾warm嘅,正宗孖寶蛋糕配孖寶兄弟(都係蠢蠢地)

Terry係單純 唔係蠢

寫明齊人

都幾想Terry真係單純唔係蠢...咁起碼大小姐第時要抉擇果陣會少D顧慮...

Max 就真係蠢
湖水藍帽

冇女友Bonnie但有好兄弟00

Max仲有垃圾桶啊

開波

安凌強壯株式會社

咁耐都仲記住

仲記緊上次嘅仇

連戲

Bin c

買嚟倒

9413

炒股

一陣個股票實出事

傻強有5000夾？

Bba會教炒股嘅咩

即刻gg

Jesus!

安凌好合拍

Peter隻9413股？

Peter買咗果隻
佢應該而家好發達

BBA吹水佬

最尾又蝕曬

唔會 所以佢咪炒晒囉

壯爺

成班扮窮買股票
凌凌你上次唔係拍片笑佢哋嘅咩 做咩跟埋一齊買啊

吖壯啲戲好屎

就黎畢業

In壯爺we7

IN 壯爺 WE TRUST

安仔都叫精英

學大小姐篤人

又有屎

又連戲

一定要播到佢地畢業禮呀

咁耐都記得

阿壯把聲真係好難頂

智能上同我一樣出咗問題

屎形飯團

艾頓壯
係咪第一次由角色把口講出黎
之前得啲名牌有

賣廣告？

賣廣告時間

艾頓壯

安仔defer+添食啦
In 安仔 we trust

做咩怕佢，四個人打鑊佢啦

屌米電飯煲
真係可以用電話煲

屌米

傻強比人圍屌果集好似大半年前

賣畀陳師奶

賣廣告了

做乜鳩 廣告？

串緊小米件垃圾？

廣告黎?

好膠

宣傳易啊

講到好撚勁咁

好似睇緊多啦A夢咁

屌笑死

上下左右都包住哂呀

華人

on99

安0好靚仔

傻強好似大雄

朱凌凌著冷衫好靚仔

老千股幾時爆

咁認真嘅

係咪會同鳩拍豪個智能家居合作

將安仔擺落電飯煲入面

出500屌你

應該大約二百幾三百集左右開始

強強

阿壯第一次有d咁多對白

走數咖啡機

安仔係要睇緊啲錢
唔係點同00搞婚禮

starhub
周柏豪

智能家居2.0

乜乜starter

智能家居系統以後都唔關我事！！！！

小米爆炸

中國的。。。

西裝look

西裝0

收虧強嗰集幾好睇

之前係唔係有時係第2個人 代替阿壯？

一開頭係蜥蜴做第四個老友 慢慢變咗阿壯

應該係壯拎晒9413嗰5000蚊整樣板
然後9413即刻升多幾個dup，無佢地份

記得之前有人講話想阿壯搵集做主key

00啲皮膚差咗

Connie 之娃

智能飯煲2.0

係咪會畀大公司抄橋

係以後都唔撚關我事呀

真係就咁痴兩個盒喺隔離

20萬咁少

老闆san

老闆生

真日本人？

老臨都識日文

阿壯蠢咗

老闆San

假

眾籌咖啡機無貨出幾百萬都袋袋平安啦，三百萬容乜易啦

識玩一定係參加比賽拎獎金同知名度

成班傻仔

有無注冊專利 無就

00豬好靚仔

唔賣係啱

屌眾籌av 都有傻鳩買啦 電飯煲輕鬆啦

今集啊壯做主角

20萬又真係少咗d

但係其實都唔係好主角，都係四個一齊多

道具好認真

20萬分分鐘係yen

有啲悶

阿壯peter一定好夾

好想做多啲電影學會
不過呢四個好喇
加其他女不了

DT 圖

唔怪得知阿壯成日玩股票都輸， 佢唔識見好就收， 每次去得太盡

至少劇情都算係由佢lead住吖

又見到你

仲可以搵新人 無乜job既人加入

呢度少人啲，又多新人，應該平好多

互相俾山埃貼士

星期六嗰套啲人閒閒地都26 up

許願池

無用cad

今次20萬真係少咗啲

係唔係真係用AutoCAD畫

多frd

20萬4個人分 每人 5萬
讀工程嘅同學唔駛分？

人手畫？

20萬新發明好低

會唔會係呀壯自己放左好多錢落去

每晚準時收睇

仲唔壓價？

2000

好多皺紋

阿壯去威龍intern

劇情夠癲都可以lead住

凌凌自己同人講話自己嘅嘢冇market

傻仔 又比人撚

爆炸電器

21歲咋喎

咁仆街

仆街仔
呢個係支那
唔係日本wo

好仆街

賤撚到

屌完全係之前套創世記

壯

打官司囉屌 凌凌老豆出馬實嬴

呢個係大陸人定日本人啊 咁撚賤嘅

你send左比人睇啦

證明阿壯有啲諗頭

咁係冇專利
抵你死啦

20萬太少啦

阿里巴巴

之前咪咁樣呃咗香港Start Up

阿壯生意失敗樣

阿壯嬲豬好得意

問題係個套都唔係講學生

好兄弟

有呢班朋友真係好 講到錢都仲未反面

peter開心死

呢個就真係見好就收啦

壯哥無買

啊壯放左?

佢唔係已經賣咗吖嘛

佢自己放左

肯定冇買

抵死啦阿壯

阿壯放咗

一早放咗

蟲蟲機

真係算係咁

支那先係抄人嗰班喎

呀壯仆街到
抵有報應

突然覺得呀壯好蠢

即反

5萬換20萬都有賺,

傻強

傻強呢下

傻強第一次咁型

當我無講過

咁起碼都要商量下吖

傻強爆seed

傻強認真撚

傻強好波

今集呀壯

傻強好man

兄弟決裂

傻強嬲啦

個阿壯啲戲好屎

4人幫演技爆發

bin c

三條友

好現實
商業社會係咁
支那好多高科技都係咁抄返嚟

安仔嗰啲係閒錢啫

00豬好型

突然間爆seed

佢留返喺都市閒情好啲

玩到咁大

傻強好阿源

愛回家拍得仲好過8半9半劇

00都發脾氣

阿壯型咗半集

呀壯又係衰嘅 點都要揾兄弟傾下嘅

話口未完

70/80年代日本都係山寨起家

阿壯會唔會就咁離左組

咁大鑊

屌就屌垃圾電器公司啦

股票呢啲嘢本來無一物

投資者真係白癡 小小事就吵到拆天

00好好

咁阿壯無問過就賣，呢舖佢唔啱

好激

我相信會再反cup 嘅 堅信大學線唔會bad end

朱00 真係好人

係閒錢姐 但係都應該商量下先

即刻反畀你睇

阿壯body

阿壯都賣肉

阿壯出沐

送水安

佢個膚色

賣肉

去旅行

其實安凌都有諗過幫佢

呢集係溏心風暴既情節

安仔無錢去旅行扑野了

阿壯 錢又冇， 朋友離開佢，女友晨早走埋老， 突然間覺得佢自己攞黎

阿壯仆街到

阿壯條囡

直接叫人四眼妹

同譚道德扑野？

bonnie係咪處女黎

安凌強壯

安仔做老細 間嘢molamola

咁傻強本身冇乜錢咁嬲又好正常

四眼妹豬

Design 要錢架

Design係要錢㗎

交行貨

四眼妹

一集就friend返啦

四眼妹邊個黎？

咁但係一開始唔係佢既話佢地都已經放左隻股啦
呃佢地然後偷偷地自己放係唔岩
但係我既話我就覺得睇清左依三個好朋友真係有少少心寒

係,但譚道德唔肯定

同peter一樣

四眼妹keep住出場

安安

好撚正有冇ig

呀壯

Ig

強強 00 安安

但咁都唔代表可以擅自拎人啲錢嚟投資

安安冇嚟大志

四眼妹好正

行後門

搵唔到錢

諗住養埋佢地三個 點撚樣跟

輸打贏要

西眼妹唔係阿壯條女咩

阿壯好好

咪就係

阿壯睇野長遠好多

出多啲陳詩欣

依家壯望住四眼妹個樣 係譚道德

竟然有唔覺得讀設計既只係畫幾筆咁話fd幫下手, 係會俾錢
阿壯係好人黎

無一齊過

壯好撚慘

投資5舊水就想整到個板出黎已經夠on9啦

行貨

呢啲數字遊戲一日未落袋都唔係邊個...

上次電影學會cast 女主角,有出過場
道德訓練營都有出場

互射啦

又鉅記杏仁脆脆

又鉅記

屌又鉅記

屌你咁都有鉅記

鉅記你老母

廣告

屌你又杏仁脆脆

好hea

最大問題係應該講左先、商量下先
啲錢多少對個個人定義都唔同既

會唔會有d太自大

點知阿壯賺返

有啲似跑車車隊

又杏仁脆脆

愛回家嘅世界入面個個都鍾意食杏仁脆脆

好煩呀 又係鉅記

集撚集都鉅記

杏你老母

四眼妹好靚

杏仁脆脆

又屈安仔

做生意最講誠信
依家佢咁樣同偷嘢冇分別
咁樣唔會發到大達囉

連00到推安仔出嚟

大學啲hall咁似爛仔

gay

阿壯好兄弟

等到我變長頸鹿

呢野真係無得拗，雖然話都係投資落大家嘅野度

一齊接

插隊

邊有後生鍾意食鉅記

走堂嚟按腳

都

岩岩條友讀對白delay左0.1秒

咁係做錯 但係少年就係要犯錯架啦
係fd就訓一覺冇事啦

仙

一舊水 差唔多啦

咁有自信，通常GG

好彩我正係賭波

全劇嘅人都鍾意食

女

凌凌呀壯有腳玩

後面條女

後面妹豬

所以我覺得佢咁做係唔岩
但另外果三個果下既態度我真係有少少

雖然依家望住佢地咁突然和好又覺得好莫名奇妙

女女腳

有得按囡囡腳

無限玩腳(女女)

個肥妹仔唔係 傻強女友

可以幫女仔按

條女做乜鳩

後邊條女

個妹豬

我嚟幫手按

預告

係咪要開新線啦
安凌強壯株式會社線

阿壯按緊條女幾正咁，高潮樣

安凌強壯嘅兄弟情好正

發大財 .....

一早有啦

女腳

陳嘉慧

呀壯按緊條4眼妹好似幾正

收錢玩腳

好正

四眼妹高潮樣

有女女腳

好想可以出多啲

8點嘅劇係咁咖啦

屌⋯⋯咪即係按腳機囉

中意睇安凌兩個多過四個

四眼妹交足戲

兄弟係咁啦
下左啖氣就可以繼續fd
安凌嗌交都唔會過一集嫁

好交戲,仲入戲過達哥

阿冰

痴撚線 吸毒

後面條四眼妹

下集大小姐

有會唔會咁誇張呀

聽日又CLS

聽日又cls

道友大小姐

咁就上忍

大小姐吸毒
又cls

cls

按妹豬腳

下集

咪當係佢地未入社會大學
思想仲有啲小朋友咁

碟飯飛走我嚇一嚇

大小姐染上毒癮

愛回家咩劇情都有

垃圾清都中埋毒癮就正

新預告
放開個女仔
醫院個幕真係毒癮起咁款

Kfc有無高潮gif

垃圾清again

冇追post, 想問係咪mandy同博士都以後唔再拍啦？

幾時轉下名，嬤嬤鳳爪用左好耐

Maybe
幾個月後會知

都係既 我係絲打 所以可能諗野慣左諗多左同諗埋一邊
由細到大係現實/電視果啲見到依啲兄弟情都覺得好不可思議時又好羨慕

「我…好想…好想要啊…」

感覺似想寫蓮清同蓮香有類似嘅經歷
之前大小姐奮不顧身救mandy
聽日大小姐勇救垃圾清

安仔返屋企按水水對腳然後收返佢錢啦
最多俾佢鬧句大學咁教你架 之後應該會俾錢嘅 反正佢俾屋企人搵開笨

比著女人，可能某一日撞衫或者串親你，已經可以嬲成世

傻強果下好有勁度
部cam應該奶晒

乜撚野上忍
火影？

好期待聽日
Btw垃圾清唔值得大小姐去救佢

應該話安凌強壯正，但安凌更加正

女人邊有姊妹情

大小姐果句，放開個女仔！
好正！

咁今集開頭幾條友都仲嬲緊上次大食會，都夠小器

高清大頭見佢額頭好多粒粒

佢哋本身唔係friend就唔同講法啦

純情安唔敢

通靈術·人頭豬

拍戲挨夜掛

安凌似係耍花槍多d
互相望住whatsapp又唔敢send

求阿壯按腳女女名

按老母對腳就有可能有錢收啫
按死死對腳你都識講俾屋企人揾開笨啦

不過而家好似都係安凌強壯出得多過安凌

直接問潮生借仲快

女人會嬲
但唔會俾對方知
繼續同對方扮Friend
再搵位陰對方

喺日常生活到借啲易杯鳩你

有錢去旅行都冇用，見到bonnie係譚道德樣就鳩都縮埋

眼鏡加好多分

上次屋企冇人唔敢 咁邊到都一樣啫

安凌喺熊家線會出下，但好耐都未有自己兩個主線

就算點都好，mandy喺大小姐心目中始終都係最重要，就算有類似嘅經歷都係冇得取代

不過mandy未返之前都可以寫下蓮清線嘅

咁已經好好人
我見過係引對方犯法
再報警做埋證人

啲金魚好搶眼

方唔方便講多啲

同00去好過啦

Mandy同博士好似比人踢咗出去

前期反而多啲安凌，ocamp之後好似係幫三姨george拍片嗰集同湊bb嗰集先有安凌派糖

冇得扑野

唔係話因為拍第二套劇先暫時離開咩?

可能開頭嗰陣大學主要得安凌所以會比較多佢哋兩個，而家定咗係安凌強壯所以大學線主要都會focus返喺佢哋四個度

恐怖到咁

日經

明明mandy博士都澄清過晒

嗰兩集夾埋都冇5分鐘，其實都唔算係主線

ocamp好似已經係8月，咁即係話已經成5個月冇安凌主線

比多啲安凌主線啦

希望嚟緊TT嗰集多啲安凌

有博士同Rebecca

第一個按腳男

唔係頹can

今集係咪算係半年既清泉
最少殖入廣告既一集

A懷疑朋友B做咗某啲違法嘢
成日約對方食飯、去旅行
一直收集情報
覺得收夠料之後就偷偷哋報警
錄晒口供
攪一大輪
最後先知B無犯法
係A自己唔知頭唔知路亂估
一心想B坐監
結果兩個絕咗交（兩個識咗廿幾年）

金象米、鉅記

鉅記杏仁脆脆呀

集集都食食撚死佢呀

估唔到咁多人都有得去喎

連珍姐都去，會唔會宣佈埋加集數？

之前睇宣佈加集數個live，珍姐把聲好難聽

遲啲可能連初戀cafe都有